[NBA又跪]NBA球隊76人季前賽有球迷展示撐港標語被逐離場

【Now新聞台】在風波未平息之際，另一支NBA球隊76人照常在費城主場國銀行中心與中國男籃職業聯賽廣州龍獅打熱身賽，期間有球迷展示撐港標語被保安人員驅逐離場。

當地傳媒報道，一名曾經在香港生活的33歲球迷瓦克斯與妻子戴住口罩入場觀戰，開賽後不久展示撐港標語，被保安人員發現並沒收。到第二節比賽時，瓦克斯高喊「香港自由」，夫婦二人一同被保安人員驅逐離場。

NBA賽會政策禁止在標語或衣服上呈現淫穢或不雅訊息，但並無提及政治言論。

火箭總經理莫雷上周末發表撐港言論後，76人副總裁舒奧拿表示去年中國賽是難忘的經歷，又讚揚中國球迷對體育的熱誠以及對球隊的支持。

無人理

利益同佢地美國核深價值 呢幾日好快有答案 我估

ok

煲大佢

大家幫手retweet

呢單野好重要
費城係美國獨立宣言同埋憲法簽署嘅地方
好有象徵意義
今日竟然喺美國國土、仲要係費城打壓言論自由

推

推！好多美國本土人關注
今次燒到佢地有象徵意義嘅費城

76人